其實恥笑00後嘅人有幾多係思想成熟丫

話00後多垃圾，愛國染紅。

其實90後垃圾唔多咩？普教中較少、洗腦教育又少

我唔敢話好少，但一定少過00後洗腦教育。

00後讀普教中嘅比率一定多過90後喎

當年班8、90愛中國情懷仲勁過而家班00後

話捐錢去四川熊貓個學生、08北京奧運，諗到啲咩？

我地應該做嘅 係希望00後融入返 去改變佢地而唔係用一個標籤去list人囉

點解唔笑得？ 笑 係可以笑，但我見啲戇鳩仔開口埋口標籤人00後真心覺得好弱智。

我唔知呢啲係五毛定真係戇鳩仔 但永遠唔會見佢地拎00後嘅精英同自己比

好多人俾人煽動左去反00後

其實00後係我地呢代最需要去「拉攏」既一代

你 針對 00後 佢哋原本 冇嘢都會變咗 有嘢， 相反你好言相勸 佢哋反而會受

你係90後你自己都經歷過,一切都係教育,文化同潮流所帶動
當初我地咪又係仇視80後,80後咪又係話90後唔捱得乜乜乜

點解80後90後(嚴格黎講係90-95左右)會忽然咁大反應話00後係垃圾
都係因為教育已經出現左根本性改變,文化侵入同埋潮流走向都已經唔同哂

你唔會明00後做緊乜,同時地00後亦都只會認為90後係老屎忽
呢盤棋由頭到尾你都只係其中一隻棋子,而90後同00後喺完全兩個唔同棋盤之上,何來拉攏

佢地放假去飲嘉茶呀大佬

喜

90後當年到今日咪一樣畀人恥笑
只不過個重心開始慢慢轉移到00後
薪火相傳

呢個正正係支那拆散兩代人既策略
係 係好難團結到 不過唔好亂屌鬧走人先

你話全部00後都俾大陸文化影響晒 全部都愛國愛黨咩
我又唔覺

如果我地唔傳我地既思想俾呢一班仲係講緊廣東話既早期00後 遲d果班連廣東話都唔素識既大個更加唔會聽你點

00後係教育,文化同潮流都係向大陸行
社會呢十年既轉變對佢地既現狀冇乜影響,始終都係讀緊中小學,呢類事對佢地唔會有咩影響

所以佢地係由頭到尾都唔會覺得有咩問題,呢個策略唔係咩進行緊,而係已經完成,仲要係超額完成嗰隻

莫講話00後,依家80,90後,一大堆都係咁番大陸玩,又喜茶又打卡又話要番去食野咁,基本上都已經淡化哂所有野

衰啲講句,除非支爆,否則不可逆 事實已擺在眼前

愛國教育? 而家資訊發達 好多00後都醒水過好多90後

見有人將00後掛嘴邊去笑人 真心覺得D井底蛙可憐

其實好幼稚 又唔係大佢地好多年 走去笑人